Obama: Rioters are criminal

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Obama is racist.

You ain't black

五毛: 奧巴馬歧視黑人

obama not support BLM, he is racist